Milý Adam, pišu ti Barcelony. Všechno nejlepší k narozeninám. Děkuju ti za pozvání a chtěl bych přijít na oslavu, ale nemužu. Teď jsem ve Španelsku, v Barceloně a nemužu koupit letenku, aby přijít na oslavu. Ale chtěl bych uvidět ti, proto koupím místenku na autobus a přijedu k ti 30. ledna. Dám ti dárek, který jsem koupil v Barceloně. Mužu se setkat s tebou už 2. února, protože v Praze budu už 1. února. Chtěl bych se setkat na Staroměstské naměstí, protože davno už tam jsem nebyl. Čekám na tvůj e-mail a teším se na navštěvu. Tvůj Adam.
